有冇IT大神救下我

DNS伺服器沒有回應
姐係邊到出左問題
而家完全上唔到網
求救

DNS set 8.8.8.8